一人一個暗瘡奇怪位

我先 鼻哥窿

jj毛附近 搵佢出黎好似尋寶咁

眉毛入面

包皮入面

大脾
格勒底

頸，近喉嚨個位

額頭中間
結蕉又無流海比人笑到仆街

龜頭

耳珠耳背耳入面
生係耳都好痛又難整佢出黎

嘴唇

手臂 我屌你老味

鼻入邊

有機會唔係暗瘡喎 早日求醫

條j後面
好難擠

一生條眉就高咗一邊

大脾，勁痛

肩頭

...肯定係暗瘡咩 巴打早日求醫

格勒底你點發現

呢個都幾正常

是咁的，小弟呢幾日每晚都好夜訓
加上無窮既壓力，燥熱，令到我生左好多好多暗瘡，面上生成點唔講啦
唯獨是有一粒真係好撚狡猾
面上有地方你唔生
頭到有地方你唔生
頸到有地方你唔生
屎忽都大把地方你唔生
點解偏偏要生係粒lin隔離？
ok，我明白你感受，你想出眾嘛，你睇唔起其他暗瘡嘛，你想上位嘛
但係點解你要生到成粒lin頭咁？
我一除衫照鏡自己都嚇左跳，點解我會有三粒lin既？
作為你既宿主，我真係要同你講「位唔是咁上的」
生暗瘡呢d野好平常，我接受到
話說有日同朋友去踢波，約左6個，黎左5個，仲有一個係途中
踢到咁上下覺得熱咪除左件衫囉，點知班仆街指住我粒lin黎笑，話係連生lin
隔離玩緊個班小朋友見到呢到咁歡笑，就走過黎，見到我心口就問佢地老母「媽媽，佢有三粒架，點解我得兩粒既？？」，點知佢老母答佢「個哥哥壞人黎，偷左人地個粒，佢咪有三粒囉，唔準睇唔準睇！」

之後個個遲到既朋友黎左，見到班fd笑到咁開心，問咩事，我冇理啦咪繼續飲水
點知條友突然衝埋黎，捉住我，話我偷左佢粒lin，佢都痴撚線
原來之前佢去踢波個陣冇著衫，入左波之後學d足球員。。。
到左今日佢仲煩住我要我比返粒lin佢，我話「個粒暗瘡黎，已經消左啦，唔信你睇下」之後除左件衫比佢，佢都係唔信，仲話我收埋左佢粒lin，佢都on99
所以大家如果生左粒好似lin既暗瘡，快d吱左佢

笑咗 家燕媽媽

點解咁多巴打果到油脂分泌旺盛

我都成日生係耳珠入面
係咪有暗病

耳仔重災區

諗到覺得痛

一隻手ji暗瘡

痛到pk

好痛咁喎

點會

體內暗瘡

仲有屁股..

鼻哥窿仲痛

係
試過2次
唔好再有第三次

背啊呢d位都幾正常

仲大粒過生係面既 痛撚到根本吱唔到

Nipples?

要勤力d換枕頭套，或者加塊毛巾墊住，定期換
我耳仔都成日生

笑撚死 三lin巴打 新品種喎上位成功

著衫都痛

要唔要幫耳仔skincare下

肚臍入面

樓上有位三lin巴打 朋友黎？

Dllm你地講嗰啲位全部生過，仲要去唔到印

個头生左好耐

春袋同屎忽

屎眼

呢個幾特別

笑咗 變凸肚臍

聽講生開個位有條路 good luck

我都試過

臉兩邊🤦🏽‍♂️🤦🏽‍♂️
有時候一邊生緊，第二邊又會生。
總之好撚on9 啦
仲有下巴兩邊同一個位置，唔知癡撚左邊條線

呢個痛撚到流眼水

喜療巴幫到你

耳珠

邊忽

鼻哥窿最慘
擠唔到又唔知幾時先無

莖

你既下體...都幾污糟

認真咩

呢個係正常暗瘡惡性循環 身同感受
上次2粒暗瘡左右面對稱變咗假酒粒好開心

手踭

仲要間唔中重複生 想死

你個名

樓主無圖你話你生係條腸到都得㗎啦

打黑痴又痛到仆街

一撞既爆

食屎啦你 你信唔信我響你全朵

唔撚係排？
正常惡性循環？
咪撚嚇我
有冇得醫

人中
難擠又顯眼

無圖係到乜乜柒柒

我仲要鼻敏感

連登終於有新潮文

應該有好多人都係咁 嚴重既斷唔到尾就睇醫生啦

痛死

人中附近
大粒既遠睇以為係鼻屎

你好返未？
一兩個月前我呢啲位兩個禮拜到就會生一次
屌真係好撚麻煩
有時又痕想去R
但又要忍住

膊頭
屌你老母 孭背囊痛撚到

試過坐爆粒瘡

個西旁邊 仲要勁大粒擠岀泥嗰下真係

我都試過肚臍
呀媽仲嚇我 會唔會係肉瘤...

底褲橡根位
要抽高/拉低條底

胸

眼
所以有三隻眼

人中 填滿咗個人中....

痴撚線，勁辛苦，淨係可以就住一邊咁坐

你條底褲應該會有朧同血嘅混合物

大脾拉，嘩，痛到我，每行一步都好痛

屌你老母

耳珠
利申：生緊

屎忽先係最痛，一坐就痛到仆街，成個身體嘅重量好似集中咗係粒瘡到，加上已前中學係坐硬木櫈真係坐凌空櫈好過

我個fd岩岩踢波果陣甩左粒LIN...

話說佢唔著衫踢
之後就入左波
跟住學D足球員胸貼地咁滑地下
點知一滑個下
捽甩左粒lin
我地成班FD見到已經笑到Hi Hi
咁我地就叫白車啦
聽電話個個都笑住問我地係邊到咁
之後去到醫院
個醫生問粒LIN去左邊
我個FD話:粒LIN有用架??唔撚係呀??
粒LIN而家應該仲係球場到
咁返去搵已經唔見左
我個FD就係咁冇左粒LIN

我以前好象長在屁眼那边

袋底
行步路都痛到仆街

頭髮入面 每次洗頭都要就住

有無人同我一樣 背有唔少暗瘡
但臉就好少生？
到底咩原因

屎眼入面
可能比人後入得多

人中

去睇中e

耳仔

耳殼，好大粒，gi 軟骨壓d 燶出黎好爽

冇圖

生得咁正中間都好難咖

包皮 生過幾次
沖涼果陣擠出黎成牆都係血水+膿 好過癮

我之前學業壓力太大 狂爆石頭瘡 最勁有成6,7粒一齊爆 對於一個中學半粒都生好少既人黎講 我完全係想自殺 而加好返哂 但仲有印 努力緊退！
忍住唔好r啊有疤手尾長

生膊頭仲咩背囊 好心轉手拎斜咩

Oh shit 好有畫面 底底rip

邊個幫你擠啊你睇到咩

鼻窿，抹鼻涕嗰陣好撚痛
仲有耳窿

暗瘡有膿頭咖咩

我就寧願唔著啦咁

樓上巴打三粒lin好笑d喎

人中睇黎係重災區

批個黑人憎既人踭 膿膿攻擊

頸

笑死 生2邊坐都坐唔到

擘大隻腳行囉咪要

最新款耳環

一捏好痛

應該要同老師申請罰企

生緊

無創意

條j依家無暗瘡，但有黑頭同粉瘤

想像唔到

通常頭皮生好似快好返d

我以前係咁
原因都離不開流汗唔抹令到毛孔閉塞同多毛
要多d洗同換枕頭床單

啲野重先要孭 你估我想？

我懷疑唔係暗瘡

究竟點解會耳仔生 無乜油脂又毛孔細

有圖你都唔敢入黎啦

好有畫面好嘔啊

有血管就有，果期食左煎釀三寶中招

我仲要鼻敏感 抹一次痛一次

我都係

你肯定你果條係j？

背囊都用手抽算啦 抖m

見過有個肥婆著低腰褲 露股溝 中間好撚大粒含晒膿

西邊

煎釀三寶都中招 咁你咪唔食得零食炸野

我有諗過係咪因爲鼻敏感先鼻窿生 成日掂到

食左十幾粒
依家戒口唔敢食咁多

頂見到都唔開胃 佢係咪見唔到太肥扭唔到腰 你應該去提下佢

我東邊

好慘 我諗你食一桶薯片耳仔就斬得

屎忽

對稱生係眉毛頂

應該唔關事，我好少鼻窿生

Ji 出黎粒白色燶好治癒

原來唔夠訓出事

重災區

笑咗 柒到爆

Ji到都好 我之前夜訓爆石頭瘡 無助都喊
唔夠訓真係360度爆瘡

我仲以為搵到同伴

袋低 仲要好大粒

絕對唔係性病 吱左3分鐘 兩日好返

最慘係見家長 屋企人同老師講 老師笑鳩我
俾人笑到面黃

左右耳珠共三粒閉口
生咗成6-7年摸到有但係點都jit唔出嚟
有冇巴打知點先可以解決咗佢地

J

石頭瘡好難架，唔ji 會埋到好深，粒野唔會好
盡量ji d 燶水出黎（雖然會好痛）再搽暗瘡膏

點解咁多巴打袋底生 有無人解釋到

點解家長日會傾patpat

屎忽
坐又痛到仆街,行又痛痛下好想痕仆街到震

你地講嘅 我都生過晒

去針清一次啦 耳仔難自己睇到 同閉口清要技術
用幾百蚊賣個煩惱

生係鼻翼同塊臉嘅接駁位,真係痛到眼濕濕

但都ji唔到野 通常整損又留深印 最好用藥膏敷到佢出黎 但要勁有耐性

係街r下屎忽囉

有無d奇怪位分享啊

熱雞蛋幫到手

眼角入面

鼻翼真係痛到傻 但最痛都係鼻窿同鼻窿附近

手掌...

求指教

眼瘡要醫生搞囉

Fu 熱雞蛋會快d 熟

呢個真係聽都未聽過

睇醫生，用眼膏

太陽穴附近嘅頭髮

膝頭哥
仲要係人生第一粒暗瘡

嗰時小學生咗粒瘡都唔知 只係覺得個膝頭成日撞到好痛
不知不覺儲咗好多濃

去到有日俾老母發現 捉住我訓喺梳化幫我擠
細個第一次擠暗瘡痛到喊咗
仲要膝頭哥皮好厚 喊咗勁耐

係屋企無啦啦提

解釋唔到 果日開大 袋低有小小痛

翻開黎睇 勁大粒黃色 即時驚左幾秒

果斷吱晒d朧出黎

呢種痛苦我都經歷過
以前學校啲木櫈先攞命

Lin 頭

眼皮入面，搞到隻眼腫曬

我都係，咁啱底褲邊壓住磨到，屌

勁辛苦

竟然一張圖都冇

手腕
真係唔係好明點解會生喺呢度

下次試下先

慘

絲打？聽講過因爲缷妝唔乾淨先會咁

Cls 咩身體構造黎
呢個真心奇怪

笑死 面都紅哂

食緊野差d嘔 洗唔洗描述得咁仔細

塊面啲暗瘡永遠沿住中線生
唔係家燕媽媽就鼻頭 好困擾

眼挑針

Lin上lin

唔係好想睇到佢地d袋既瘡

比蚊咬炸

t zone 油脂分泌旺盛

屎忽真係痛到仆街，坐得好唔自在又痛，我仲要成日生

我都試過，又係儲咗好耐

巴

膝頭算唔算怪
隻腳無啦啦feel到痛痛哋 仲以為撞親唔知

耳背附近

依家兩邊鼻哥窿都有
痛撚到

Um 咁係流汗唔抹 污糟搞到咁

對我黎講勁怪 樓上有人都係膝⼀⼁乛⼀⼂

正生緊一粒 又爆左

好多人耳仔生 我未試過

慘 我而加一邊有 痛到傻

生係頭後面，成日痕都要手R

唔好笑我啦

眼鏡耳鈎位 痛到爆炸

屎眼附近，好撚痛 不過擠爆左好爽 要連續幾次先爆得哂

有得吱嘅暗瘡嚟 仲幾撚痛